
# 概要
### Web上で日記の作成・編集・削除ができるサービス
リンク：[https://naganaga10.tk/](https://naganaga10.tk/)
---
## 機能一覧
- 日記投稿
- 日記一覧表示
- 日記詳細表示
- 日記編集
- 日記削除
- 管理ユーザー登録
- 管理ユーザログイン
- 画像ファイルのアップロード
- ページネーション
---
## 技術/サービス
- 言語: Python3
- フレームワーク: Django
- データベース: PostgreSQL
- ソース管理: Git
- CSS/JS: Bootstrap
- 承認機能: django-allauth
- 画像アップロード: Pillow
- インフラ: AWS_EC2 / Amazon Linux2
- Webサーバー: Nginx
- APサーバー: Gunicorn
- Library: [requirements.txt](https://github.com/h1r08a/portfolio/blob/master/requirements.txt)

## Aamazon Web Service
- VPC
- EC2
- S3
- RDS
- Route53
- ACM
- ELB